【請廣傳】唔好信呢個page

公關料，呢個新page係政商各界新開的page，每個界別都有派人做admin，聽講現時係新地揸旗，主要想spin聽日訊息，搞風向。

各路和理非千萬不要信！

Push

Pish

推

謝謝提醒